# README #

此為Urmart 面試測驗，服務發布於GAE，並用GCP 的Cron Job服務作為排程，為演示功能，排程設為每15分鐘執行一次，並將整理完的報表存於DB且顯示於主頁。

### 服務連結 ###
* [My-Urmart_Exam](https://my-urmart-exam.an.r.appspot.com)

### Django Admin ###
* 帳號：eddieciou
* 密碼：eddieciou123